N賓被捕瘋狂慶祝區！

善惡到頭終有報

港鐵職員疑被針筒刺頸案 警方拘捕3人

N賓無事 差佬又鳩拉

成個團隊咁多人
點會捉得哂

咪爆

收到風條25走甩咗

個仆街冚家剷咁都無事

今日N_ben冇出現過...

盲？

你咁串做咩

又揾d細既孭鑊

我串底

真係多謝晒

港父hack?

佢隻肉酸狗都未拉

N_ben唔係一個人
係一個集團

熱血公民=賓